覺唔覺朴敘俊其實唔靚仔

但又唔知點解覺得佢好靚仔

第一次見覺得好樣衰 但愈睇愈吸引

點解會咁

型喎
當初佢個套 梨秦圓 個 粟米頭 型到

唔算靚仔
但係陽光 順眼
加埋副計

閪面神

算係耐看型
唔係第一眼靚仔

睇梨泰院教室個陣覺得CARRY得個栗子頭幾型，個角色又COOLCOOL地，但睇NG片花絮片原來個人好煩膠，幾多野講下

好正 覺得佢有種bad boy feel

160朴敘俊 = 樣衰
185朴敘俊 = 靚仔
185朴敘俊+無錢 = 樣衰
160朴敘俊+有錢 = 靚仔

正過朴寶劍

無錯 第一次睇心諗咁柒架 愈睇愈覺得正

三流之路

笑死 I know that feel